目前和理非行動方案：LOOP一蚊稅、機場集會、遊行

關於交一蚊稅：
因為長期唔交稅佢就會不停加5%同自動係你銀行扣
咁應付方法就係每次只交一蚊 銀行就要每次倒貼兩蚊
你俾100佢就要倒貼200
變相令港共送唔到錢俾支那，唔洗養狗隻打自己
同時佢又吹你唔漲加唔到5%，何樂而不為

關於機場集會：
根據2018年統計，香港機場總流量係7468.8萬人次
全球排名第8
泰國軍政府之所以跪就係因為人民去搞機場
你諗下換作香港效果會加大幾多倍
同埋三罷個日航空業係好成功，而政府特登冷處理
同時
搞機場目的係俾外國人知香港情況
等佢地向外國對香港發出旅遊警告
同埋香港人好日都唔會入去機場，對咁鐘意返工既港豬根本影響唔到佢地

關於遊行：
雖然去到目前情況已經包埋TG放題，係呢度我建議和理非帶定豬咀同眼罩
實行全民勇武，唔洗要你地企前線
企係後排湊人數已經係一個GOOD SUPPORT
同埋做禮貌大隊俾中立派轉向我地呢邊
而且每次遊行完都好多文宣彈俾文宣做野

光復香港，時代革命

十連開始

單機連登

幫推

懇請航空業業界發動罷工

8月6日深水埗無差別拘捕